\chapter*{LỜI CAM ĐOAN}
\addcontentsline{toc}{chapter}{LỜI CAM ĐOAN}
\fontsize{13}{15}\selectfont
Tôi xin cam đoan đề tài "Tăng hiệu suất đọc chữ số chứng minh thư bằng phương pháp đánh giá ảnh"  do tôi thực hiện dưới sự hướng dẫn của TS. Trần Quốc Long và TS. Nguyễn Đỗ Văn.\par 
Tất cả những tham khảo từ các nghiên cứu và tài liệu liên quan đều được nêu nguồn gốc một cách rõ ràng từ danh mục tài liệu tham khảo trong khóa luận. Khóa luận không có sự sao chép tài liệu, công trình nghiên cứu của người khác mà không nêu ra trong mục tài liệu tham khảo.\par

\begin{flushright}
    Hà Nội, ngày 23 tháng 4 năm 2019 \par
    Tác giả\hspace*{2.1cm}\par
    Nguyễn Đình Tuân\hspace*{1.2cm}
\end{flushright}